[終於踢返442]英格蘭對瑞典正選陣容!!

GK 1 Paul Robinson
RB 15 Jamie Carragher
CB 5 Rio Ferdinand
CB 6 John Terry
LB 3 Ashley Cole
RM 7 David Beckham (c)
CM 16 Owen Hargreaves
CM 8 Frank Lampard
LM 11 Joe Cole
CF 9 Wayne Rooney
CF 10 Michael Owen

如果真係呢啲球員踢今屆
拎冠軍都唔難

除左龍之外冇乜得輸

發夢果陣

夏格維斯出到？

Dream team 可能成班40歲仲踢得好過班後生

當年咪證明左呢d大牌球星加埋唔等於踢得好
而家又拎返出黎話如果係呢11個就會贏
頭先隊英撚射12碼都好過呢隊好多啦

夏格維斯好正

呢個陣係咪joe cole射世界波個場

唔識射12碼

有碧咸咩 好似喊哂口都無選佢

no雙特no party

果陣都吹撚到40年最強英撚啦
踢出黎咪又pat屎咁